地鐵年年加就有佢地份

真係無嘢好講
年年有佢地分加價 故障都同時不斷加
咩至到2020年早上0730-0830有優惠都白癡既
個短時間都唔係最多人返學返工 有做優惠等於無

平日壞車
週末減價